［勵志］幫手作埋個尾

大耳窿：你最需要嘅係咩？

小明：錢

大耳窿：點解呢？

小明：因為有錢 我就可以做我想做嘅嘢

大耳窿：咁又點呢？

小明：咁我就會開心

大耳窿：咁你最需要嘅其實係開心 唔係錢

最後...

小明真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

惺作得幾好